Jer Jer到 Jer Jer到 好走快兩步

Jer Jer到 Jer Jer到 好走快兩步
Jer Jer話 Jer Jer話 搵屎要正路

老師新歌 真係好應節！

閱

Push 老師新歌

無人應haha